［區選 - 南昌北］吳文遠請你收手

雖然依家講區選好似太早
但身為南昌北居民，見到吳文遠嘅行為
我專登開個acc去屌你！！！！
本身盧德昌以大專政關成員身份落區，本身已經少落區，又無人理佢！點知有官司在身就放棄消失。
到公民黨劉家衡，落區一個月有多，又正面追擊鄭泳舜，又搞放映會，日日街站。
你個吳文遠無啦啦空降鄧曉文？
你真係當坐監係CV丫？
你地社記當社區工作係咩丫？

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

自推1

收到風劉家衡會被逼退

自推2

南昌北街坊對盧德昌同吳文遠既作為表示好撚嬲

所以我先唔抵
社記有邊次贏過？
以前係黃金門口叫人捐錢都無人理
單張得啲坐監官司紀錄
依家坐監當CV丫？我要社區工作丫
人地劉家衡至少搞咗路凹交通燈啦

我依家都好嬲

條肥仔晨撚早落左個名去民主動力但係又唔撚做野
我都搵左佢好撚耐，本身都想幫佢
而家凸個頭出黎話劉家衡唔跟協調機制
要全力支持自己fd底社民連
你含撚啦

真

好撚賤呀
2014年吳文遠通警察已經好鬼

條肥仔夠膽即管講當初用咩身份同劉家衡傾丫
係大專政關丫！
按機制都係公民黨排第2，社記排第3丫
叫佢肥仔食屎啦

我講少少，當初西營盤已經讓咗畀人，因為有其他人想選，覺得嗰個更適合，所以佢讓出。咁佢本身喺深水埗，又見到個個盧德昌奇奇怪怪，落咗名又唔係選，先決定落呢區，結果原來佢哋黨真係留返個位畀自己人。

其實中間佢哋換咗成四五個人，唔係得盧德昌同鄧曉文，當中有啲社記嘅人因為道義問題唔肯出選𠝹票，同返我哋講。

頂撚住呀，我同好多街坊都撐你地

無錯！！！

深水埗好早協調晒, 唔該社民連要選去其他白區選....
南昌北要支持劉家衡!!

到公民黨劉家衡，落區一個月有多

嘩 做好多野咁喎

點解得一個月有多？
因為有條友霸左個位唔做野囉

個劉家衡咪又係差唔多，之前係西營盤轉過黎南昌，都冇人識佢，反而佢條女就多人識

我本係社記Fans，
但公民黨係落區先。
文遠可否協商去富昌選區趕走閪狗？
現在出戰果個好唔掂，輸梗。
文遠你過來我幫你助選，好嗎？

文遠坐咗四個月監，中咗五年內無得選呢個限制，仲話自己係社記fans.

推到吳文遠收手

岩呀，同埋check返開頭係協調機制道落名想選邊區，到今日都仲係社民連個名，從冇見過公民黨呢個人個名。

咁即係有冇空降

呢兩個都唔係素人
咁同上次tony choi個單好唔同

搵兩個政黨遲早自己都要協調左佢
樓主係度開post意義不大

推

sad

個名係大專政關盧德昌，係鬼而家果個鄧曉文

輸硬架啦

一邊話協調，一邊搵人騷擾，又誤導傳媒製造假新聞，吹到鄧曉文早過劉家衡落區瘋狂抹黑騷擾逼到人走，就係佢口中所謂協調。

協調機制第一位係盧德昌，不過佢一早已經唔諗住選，第二位係劉家衡，唔知你邊度見到鄧曉文個名，無論係黨、名、性別都同盧德昌落嘅唔同，你係眼有事定係社記㗎？

兄弟爬山 各自努力

得個標題係掂：丐幫出征！

大專政關同社民連點都親啲，所以倫理上個位社民連係有優先權

況且劉家衡佢不過落咗一個月，點睇都係劉生借個空窗期乘虛而入搶咗人地party嘅位

社民連喺深水埗除咗籌款乜嘢都冇做過喎，吳文遠可唔可以講到一單半單嘢呀。根本係放棄完南昌北又執返黎食

協調機制其實無用㗎，況且反正呢啲白區邊個落都輸其實邊個落都無所謂

哎呀，社民連就本住呢個心態，成日諗住唔做野撞白區上位囉
交畀啲勤力嘅人做，徐子見都贏到鍾樹根
交畀社民連咁搶親共明星區搏上位，有邊此唔係輸到貼地

this is an interesting question, 照道理深水埗民協最大，而劉家衡同另外四個南昌區朋友(民協3個加埋素人2妹)係北河街街市開過聯合街站，好明顯邊個無去協調？

如果大部份街坊意向都係支持劉家衡
而社民連堅持放個支持度較低既人落去
咁你地係咪真心想打嬴你地口中所講既「大佬」
定只係想爭取曝光，幫你地社民連嬴光環

對住鄭泳舜都可以製造一個咁大既空窗期
點解我仲要俾多次機會你地？

唔怪得呢幾日鄧曉文private左ig

補多句協調機制，當初311姚松炎輸咗，有人叫佢今次直搗黃龍搞鄭泳舜，不過之後唔知點解由大專政改關注組落釘南昌北同石硤尾，小麗民主教室就落南昌南同中，結果人呢？

咪又係素人同民協幫你捱義氣，連公文袋都識得調人過嚟，我唔明自決派同社民連做乜囉~

所謂區選協調機制係玩山頭文化㗎原來？邊個親啲邊個埋黎一齊玩？距離區選仲有一個月，大專政關同社民連嗰兩條友有無落過街擺街站呀？

屌你社民連嗌下咪，搞下社會議題就話有做過地區工作，一落區就搵條無露過面𡃁妹打大佬，無非都係想攞noise啫，仲要出動到蘋果抹黑，霸撚住個山頭。搞社會議題你選立法會啦，不過立法會社記又選唔到，又唔做地區工作，次次區選都輸，其實成個黨摺得啦！

支持家衡
Miss pun j die me

之前係咪食咗個大波妹

鄧曉文你自己諗下你勝算有幾多啦
點解你咁多黨友都不肯上要由你黎上
真心求你唔好累左d街坊

你地社民連做過啲咩野 淨係識籌款
你地收手啦

【顧全大局 選擇退出】

區選報名日臨近，相信近日深水埗的街坊都關心南昌北的區情，社民連鄧小姐突然宣佈積極考慮參選南昌北，因此南昌北現時有三名積極考慮參選的人士，分別是民建聯的鄭泳舜、社民連的鄧曉文和公民黨的劉家衡（即我）。本來這區對抗鄭泳舜已非易事，加上現在有兩位非建制成員，在𠝹票情況下，根本是必輸局面。

要澄清的是，社民連聲稱一直有與我們協調，但事實上我完全不知道鄧小姐落區和考慮參選的事，也是這兩天才從傳媒得知。也許所謂的協調是，等我被協調退出吧。但為了顧全大局，我願意接受這結果，此刻光復深水埗比我的個人抱負重要得多，若民主派為了選票而互鬥，沒有一方願意協調，只會令鄭泳舜收漁人之利。

我因反送中運動而萌生在地區服務的念頭，為打破建制壟斷，為香港人盡力爭取議席，我毅然在白區西營盤展開地區服務。後來因為有家住當區的社民連成員表示有意在該區經營 ，並提出與公民黨換區，因此本人轉往南昌北，正當我投入南昌北的地區工作時，社民連卻又指原先提出地區交換的所謂社民連人士並不代表社民連，更突然派出成員積極考慮在南昌北參選。對於社民連指我突然由西營盤換區到南昌北，我換區的緣由，相信社民連非常清楚。

回首過去一段時間，我從八月開始地區服務，雖然不算地區服務的老手，但自問每天也在地區工作，每日早站晚站，和街坊一起走過催淚彈撲面的日子，見證黑警濫捕，也盡我的微力協助年輕人。在這艱難時期，我無悔與街坊走在一起，捍衛我所家住的地方 - 深水埗。

今天，我懷著沉重的心情，宣佈退出，把這區的機會再讓給社民連。雖然退出，但很感激各位支持我的街坊，而我亦會繼續服務深水埗，不會因能否參選而停下我的服務。在選舉前的日子，我亦會繼續幫深水埗其他地區工作者 長沙灣社區發展力量 - 長社力 深水埗二妹 林倩同 Jessica，這也是我一直在做的事，只有團結一致，才能光復深水埗。

古語有云，君子和而不同，希望我的退出能換來和平團結的局面，一起對抗建制派。也希望社民連可重新重視地區服務，可以履行踢走鄭泳舜的承諾，這也是我的宏願。

吳文遠累街坊

街坊狂屌緊，社記開心啦，俾你爭到個位喇

恭喜定鄭泳舜連任!

本來都係佢

又開超市又真係做區

姚松炎話因為因為有DQ風險，所以唔出：

屌
小人得𢌥

成日都嘈呢啲撞區好撚煩 點解民主動力硬係建立唔到一個機制 解決呢類爭議

社民連真係比唔到信心人投 點解咁多泛民政黨都有幾個區議員 但社記偏偏係無 唔係無原因

呢d制度係比君子所用，如果有人係存心撞區分票，係冇撚用。

原因係社記選區議會從來都無用心去落區做區 往往臨選嗰半年幾個月先空降落去 唔輸就假班友搞社運記叻 做區根本唔係佢地嗰飯唔信你睇番社記歷屆區會戰跡你就知

唔好意思啊 佢地攪社運都唔叻 攪散社運就叻

點解佢出年唔出...
玩立會功能組別都好呀...

唔知呢排點啦。

姚松炎區選落戶九西有變數 右眼發炎近兩年未癒

社民連唔玩玩鄉黑地區去𠝹人票

唉

只係識叫人入錢入錢入錢 , 上次劉家衡在西營盤已經俾社民連逼走過一次

有無人支持miss pun 出選

用寫真踢走舜舜

要救南昌北就要逼到鄧曉文退

永續社運

同意 好似大學區咁 民意都支持劉家衡就唔應該退

選舉有得鬥先見真障好似李卓人咁空降係冇用